{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073054?place[place_type]=GID&place[gid]=1073054&place[latitude]=35.0547587386&place[longitude]=127.6857213658&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 뉴숲속펜션"
    },
    "text": "天然のテボン干し柿と在来種の梅を専門とする森のペンションへようこそ。 朝窓を開けると渓谷の水の音と鳥の鳴き声が聞こえる憩いの場です。 家族や友人と一緒に自然の中で楽しい時間を過ごすことを願っています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室不可能であり、ペット同伴の場合入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。 客室内で直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を使用することはできません。 他の利用客に被害を与えるような行為は控えるべきです。 重複予約が発生する場合があり、料金及び料金表が誤って反映されると自動的に予約がキャンセルされます。 個別バーベキュー場があり、利用時間は入室から22:00までです。 バーベキュー場所は個別バーベキュー場です。 炭とグリルの追加料金は4~6人基準で20,000ウォンで、7~10人は30,000ウォンです。 幼児と子供を同伴する際には安全に留意しなければならず、IPTVとWi-Fiを利用することができます。 プールと駐車場があり、周辺には魚峙渓谷、蟾津江、三成宮、花開市場などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過する場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合入室不可能であり、ペット同伴の場合入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間は遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行為は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行為は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、料金及び料金表が誤って反映されると自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場があり、利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの追加料金は4~6人基準で20,000ウォンで、7~10人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合、どのような安全対策がありますか？",
            "answer": "幼児と子供を同伴する際には安全に留意しなければならず、IPTVとWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プールと駐車場があり、周辺には魚峙渓谷、蟾津江、三成宮、花開市場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 558
    }
}